今晚起沙田某酒店度做廚師搞婚禮，你問我答

加料就一定，大家想加咩，你問我答

推

鳩炒飯

屎尿血濃痰 and 老泥 plx

白汁蟹海翅

鳩毛扮髮菜

7/9機場更新 求求大家

白汁海鮮

塵
細曱

白汁魚翅呢

你小心安全！佢地可能掃你場

收到

精液 口水 thx

痰

Pish

行家你好，炒野請用重鹽
汁水加渠水撈

儲定幾篤痰
btw佢地食貴定cheap menu?

我會加好少，等佢地食唔出

鳩屎

痰好撚難有
最多1痰

鼻屎六舊
口水呢就兩茶匙
仲有啲頭皮添

鳩毛豆角粒炒飯

咁仲好 菜都起唔到

大腸桿菌

狗糧

鼻涕會唔會好d 或者鼻屎

白汁鮑魚

okok

鹹水呀!
佢哋都係俾鹹水班手足飲

全部唔煮擺上檯得唔得

紅燒甲由

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

主人家: 點解仲唔食
mon post 狗: 飽了

瀉藥 諗起係會場大量既人一齊發作而大多數人去唔到廁所而瀨屎個畫面 簡直屎橫遍野
大多數人下身有屎味 成個婚禮臭氣薰天

Condom

等等的炒飯用咩洗米?

Sor9

可以，佢地可以查返邊個煮，所以唔好太污糟

有味既屌

d送已經起灑鑊，加d唔明顯既上去就得

記得加主家席

白汁

鳩屎 鼻屎 耳屎 頭皮 廁所水

鹽呀！

聽講香港經歷咁多催淚彈放題 啲食物好多山埃

頭皮飯

推推

臭襪 淆湯底

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

翅所水

太鹹會發現，加d老泥之類ok？

爛屎特色醬油

豬同雞7成熟
牛就11成
海鮮就頭熟尾唔熟
甜品就多糖

有冇毒死人又唔會上身

狗仔好污糟
漂白水好唔好
not too much

指甲

沖涼水

廁所水

屎味咖哩牛腩

頭髮好大威力

精

我相信佢地除罐裝外任何液體都唔敢飲
不過我建議每罐汽水用塊特別嘅布抹一抹走d 倒汗水先

加鳩毛入髮菜

班姐妹淺色晚裝有屎印
的士又唔載，有冇兄弟捱義氣送佢地返屋企

咖喱味牛屎

頭皮呀

屙完屎尿記得洗手啊

唔係會食物中毒啊

推我上熱門等嘉賓知

m血

炒散果堆出餐前會再加

有咩你已經係加咗㗎？

屎味朱古力蛋糕

環保酒店 用鹹水取代落鹽

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有朋友做緊分餸

oh yes oh yes you are right

太明顯 鳩液啦

成日開口埋口曱甴 唔係唔了佢心願呀

我要成晚啲餸偏咸

洗碗阿嬸啲腳皮

一間幾十隻防暴係廚房睇你地煮呀

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

唔好玩屎就得

Push.

分享吓攻略

問黎做咩 靠害咩
定你係賓客？

白汁龍蝦伊麵

條魚蒸過左火 浪費曬個新娘

立場會唔會有直播

炒飯其實一定有蛋白，之但係用咩蛋白呢？無人知，師兄你一個人頂唔頂得住，廿幾圍都要好多蛋白喎？

尿

樣樣野落鑊前dom兩腳

純粹想知樓主話起晒鑊
有咩可以加咋

小心身體啊 唔小心打黑痴同咳落去就唔好啦

屎

加左d老泥去其中一碟度，睇下邊個唔好彩了

終於等到廚房佬part2

重鹽已經夠玩，加埋D 尿黎推魚翅
已經夠

全部分餸餐具用咸水消毒下先
殺菌呀

簡單啲
加曱甴

口水

一陣搵人報告下佢地敢唔敢食

不定時做
Airdrop ex婚紗相！

入席時
每人手拎一杯咖啡/食件cake
有客人就大叫有客到 請留步
播dee打又玩下溪錢 記住要執翻呀

差唔多齊人時
一齊大合唱有班警察毅進仔
玩臭彈 玩滅蝨彈都得

食乳豬時
煙癮起食支煙 千萬唔好室內食 會攪到消防鐘！

罰好重！罰千五！唔好輪住一個餸食一次煙！

攪到狗就唔好喇！
走時記住講年年有今日！歲歲玩3p!

搞主家席好啦

機會難得，好緊張

睇到呢個po已經唔想食飯

樓主你帶定頭盔好wo

一陣班仆街自己帶d狗屎垃圾黎食，搞到食物中毒屈鳩你

米青水夜畜生翅

聽下廚房佬搵靈感

加油 鎮定D 唔好比人知

ching幾耐冇打過j
有冇諗過今日鬆一鬆

我放一條你搵比我睇

吊你 仲花時間答
加多d料好過啦

經血

一切小心

屎 尿 精 痰

毛 老泥 頭皮

米青

不如唔好你問我答 改做你叫我做

我啲鳩毛有彈粒

點樣確保去到主家席？

林柿爛蟹

要mon住個po去飲

狗尿

其實結左婚就知新人無機會埋位食
所以多D關心下雙方主家席裡面嘅貴賓有無足夠營養
唔夠就加啲蛋白質

主家席重手啲，一陣唔足料成班狗衝入黎仆你哋。

當然其他席都唔可以偷功減料

胡椒粉大量

請用地鳩油

Arger

鼻屎

請問主人家有無俾利是d廚房兄弟？

從來最毒都係地溝油

好多男家同事會去

陽鳩炒飯
乾精伊麵
白汁蝦球

腳趾之間都幾易有老泥

免治蟑螂

所有落水用鹹水？
會唔會太鹹中毒架

瀉藥

每人白汁

放瀉藥啦屌

曱甴炒飯

緊係主家席啦

堅定流
希望堅
至少都玩屎尿架啦

主人家以外我都加，屌你老母成班蓄聾

曱甴食返自己

識玩梗係係啲翅度屙少少爛屎落去啦

最好係成班 廚一齊請SL 冇人煮野 食 向次所 坐返1-2鐘 先慢慢煮 1:00am 都未有得食

頭皮

芒po狗 你點分真定假呀 今晚無論真假都弓杯蛇影

水性楊花富貴雞

拎條鳩毛切碎再放再加黑椒 掩飾

色味都有

傷心胡椒香辣蟹黃翅

坑渠水煎蛋再炒飯

坑渠油炸野

查撚到咩

好危險呀

一陣成班full gear入席

加柒味粉

個結婚蛋糕有咩料

望po狗，你夠薑拉晒成個廚房囉

胳肋底夾海參

屙完屎唔洗手

mon post 狗仲敢唔敢食

睇留言就覺得香港人好善良

渠水糖水，食唔出但可以柯撚到狗彩，等佢on duty 果時瀨屎

屎尿時必須

甲甴屎炒飯

啲賓客咪又係狗

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

係咪彈力阿？
放埋入蒸櫃蒸佢半個鐘又淋又入晒味食閪得出咩

痰 口水 唔洗留手

個魚翅一定要加生粉芡！記得加多d先杰口

𡃁坤派傻強假裝解救身受重傷的陳浩南，並向陳浩南、可恩餵食春藥，使得兩人發生性行為。山雞與陳浩南亦因此反目成仇，之後山雞投奔臺灣 ...

重鹽
等佢地以為係廁所水

人口去甲鴨腳

好唔要得

有無牆灰之類嘅野可以掘？
不如去後樓梯搵材料

唔係得我一個憎d死黑警，入面廚房好撚多手足，不過無玩撚登。屌

根本去得飲已經唔使考慮， 一樣要無差別攻擊。Mon緊Po就醒定d, 提下老人家，當幫自己做下好事。

連

人口去骨鴨腳

賓客唔敢去會冇人情收架

主家席缺肥料醫肚

佢地咁有愛 不如加愛 知唔知呀！

凍撚茶點整

咁鍾意請人食胡椒噴霧呀嗱

個撚個都講白汁 巴打射出血都唔掂

各位既意見我會keep住睇。正

圖呢

瀉藥
5秒見效嗰啲

鼻毛發財瑤柱腳甲屎爛冬菇鵝掌

曱甴打碎做黑松露伊麵

你要鳩定要炒飯

R住春袋黎整餸

依個post 要警世
咩政見都好
總之有狗擺酒千奇唔好去

百年好合腳甲紅豆糖水

笑死

小心爛J

要d狗幫你吞精啦

曱甴打碎 當黑松露

結婚唔好搞人地啦屌

巴打用咩輸入法

加啲白鳩屎

鳩屎，口水，痰，鼻屎，因手指撩完屎眼再撈落d野食度

巨龍汁打芡唔少得啦

呢個推

隻曱甴磨碎到粉末狀, 唔好比人哋還原條屍出黎
然後射D精出黎, 但係唔知你夠唔夠多,
最後撈埋一齊, 上菜!

廁所啲咸水千祈唔好

碟碟送都有出前一丁

係廁所水黎

我諗起以前呢條youtube

加重料係主家席！

諗起成班無人敢食

污水可樂

山埃，新鮮鹹水

手打龍蝦汁

食到全部賓客肚痛是基本

好想睇live

推，注意安全

屎同尿基本

起菜前記得去廁所阿，唔好唔記得洗手阿，如果廁所塞就帶手套清吓佢，記得記得換手套阿，比客食到就唔好啦

大量胡椒粉

d 魚生上

why

M血 鳩屎燴帶子

甲由

再打個生粉芡 上得

剪左指甲未，未剪指甲好唔衛生嫁，由其係裙晒黑邊果d，千其唔好未洗手就掂d熟食

鳩泥薯蓉

驚就唔好擺酒囉

你邊圍，講出嚟大家開心吓

用XO整免費雞尾酒

鳩毛

米

青

紅撚酒，百年撚合，美撚雙輝

洗碗水落落湯度 頭皮炒飯 鼻涕燒味

每盤乳豬都走咁隻眼係基本啦

not

拖地水

屎尿 thx

我話主家席你信唔信

頭皮garlic salt

屎水沖咖啡

加返啲良心

落乜都得，只要唔好被發現就ok

無圖你話你係新娘都得

Glass

鮑魚刷炒飯

啲野跌落地下3秒 係咪會照煮架？

加鳩毛

黑警限定

有無圖呀樓主

總之咩調味都落啲

鼻屎鼻涕耳屎腳皮
格甩底老泥 春袋泥

咁要剪好多喎

曱甴屍體磨成粉 灑落啲餸到
包保睇唔出食唔出

地下污水 落大量調味料咸死班仆街

有圖味=留證據你黑警查我？不了

搵人轉咗成長片段做黑警濫權濫捕啲片啦

小心行事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

鹹水！一定要加鹹水！！！

想問下呢
今晚有咩特別炮製？

千祈唔好落過量維他命C 奶 鉀鹽 等等

全部都可以搞到腸道滲透壓失衝 抽晒啲水出嚟

又肚痛 又痾 又脫水 神智不清

好危險 你要小心 千祈唔可以多呀

想睇有咩菜式

放射性元素

M血

有咩菜

831

唔好食物中毒，但一定要仆街！

點解

自己知就好啦
加完唔需要分享

要用水嘅全部用坑渠水或者廁所水煮餸一流

凍撚茶

想食屎味嘅鳩軟鳩味嘅屎

咁樣玩唔到佢 只會玩到樓主
P牌 真係奇奇怪怪

鳩毛燒成灰，再當胡椒粉沈返落啲餸。
鳩毛就咁食一定食得出

好惹味

白汁龍蝦 伊麵

紅燒老鼠獅子球

梗係胡椒大餐啦

Pepper lunch

周打蜆湯

真係要小心，俾位人入就唔好

在戈友

入來就係為左睇呢個

臨時臨急搵唔搵到白帶？

涷撚飲品

衣紙包雞

射篤精落去ok!?

放心，唔會食物中毒。一定唔會有事。

加老泥加汗加頭髮，唔會出事。

Dick cheese

佢地係咪食得好開心啦

咩水都有撚味撚酒水

仆街啦, 搞人結婚好冇道德, 結唔成婚點算

好撚正

廚房今日多左好多炒散返工

凍撚水

p牌係on9 d

咁樓主點？

小心集體食物中毒就ok

白汁炒飯

去廁所唔洗手唔用廁紙，
腳皮加腳甲泥

鉛粉

both

Both

我係有夢想既P牌仔
賀狗婚禮既睇一睇
賀還賀 唔好比佢地捉到咁多位入

至於個福建老係咪真係福建老 我就啦知喇

咁樣之後會驗到出嚟，樓主會好大獲

最好加啲佢哋食唔出嘅嘢

叫我加精果d唔好玩啦屌，無啦啦點會有精

加精

我講樓主就做咩 on9

鹹嘅嘢落糖
甜嘅嘢落鹽
廁所水洗米
有魚就唔洗劏開啦
生勾勾先新鮮

銀龍白汁伊麵要有
熱尸水要有啦
凍撚水要有啦
招牌尸米炒飯

腳皮

鮑魚袋底泥

掃啲頭皮上去，一定食唔出

廚房個個今晚去完廁所咪撚洗手

坑渠汁打獻

慢咗你7秒

你依個建議 唔係想樓主做?

曱甴汁補身吖

抽油煙機油係基本
唔該巴打

目前：頭皮，老泥，汗，頭髮。多些鹽已採納

入廁所打返轉咪撚洗手hi落去咪係

仲有一個鐘左右入席準備好未？

係咪要加料但唔肚屙

主家席上菜洗唔洗經過水碼？

廁所水！最好個馬桶係有積

凍撚水係必須

有無menu

茶要用胡椒水沖

加拿大毛

班狗隻呢排食慣垃圾飲慣凍撚水
佢地咁大隻
邊會有事!

個人認為安全鞋底好污漕，利申(做過廚房多年)

廁所咸水代替鹽

有冇人會去現場直擊

坑渠切菜

銀龍白汁炒飯

今晚佢地實好好餸，咁多料

凍撚苶少甜

你連個「係」字都唔識，佢哋今次仆街了！

煮野食之前清潔左眼耳鼻既污穢物未

要衛生d

就算集體肚屙都好少可有人投訴

條廚師腸熟左點算

米 + 田 = 共

有少量白汁，有需要嗎？

炒一兩下好啦

屎尿血痰thanks

整個冚家富貴套餐佢食

好仆街，但我中意

全場凍撚水/凍撚茶唔該

開波啦，我儘量加啦，外面既手足加油

今晚想係10點tvb見到集體食物中毒既新聞

廚房+炒散雙重加料

曱甴

留意下 食剩幾多 我諗好多人會唔食

腳皮蒸魚

格油池撈野ok

鳩屎泥

老泥 腳皮

白珍珠

睇完呢個post想嘔

Ok

手足要俾狗逼飲廁所水
咁你呢?

加油 大廚

凍撚水個類

佢哋咁鍾意打甲由
每圍比幾隻佢

狗Roy食得開心啲

廚房做野好簡單，淨係加咸加師傅，煑到 over done 少少就夠玩

夠唔夠精液起到一道菜

所有食水轉廁所水

記住煮之前左hi右hi唔好洗手

之後加料：老泥眼屎鼻屎頭皮

狗屎 M血 甲由 炒飯都唔割

［突發］人民英雄 勁廢 今日原來去沙田賀新人

用對鞋踩幾下先送出去

見到都想嘔

甲由攪爛變糊仔，加落啲翅度

我地應該老相識

［突發］人民英雄 勁廢 今日原來去沙田賀新人

唔食都飽

Push

留名 睇食剩幾多

喜酒變解穢酒

條魚加精蒸

射精落蛋白 屙尿落熱茶 吐痰落魚翅

樓主有冇咁多白汁
冇嘅話我可以嚟幫手

腳甲啲白色臭屎

美極 史雲生雞汁

hi菜爛

講吓都嚇死佢地啦

1/3收左帖既黃絲唔去都好睇

精魚

好撚想嘔

加d動物啦

咁嘅環境仲照去俾足人情真係好朋友

精魚，洋鳩炒飯

提供逃走路線plz! 好似有狗

成個廚房咁多手足

大便最多

你咁只係想玩死樓主 on9仔

白帶

食左碗翅扣喉 嘔番出黎算啦

呢位巴打廚房好熱，我驚你飲唔夠水無尿柯

髮菜。蠔屎

搵條有性病既毛巾抹過d罐同飲管，再俾佢地飲

同意

最緊要男女主家席

廁所水
逼手足飲廁所水咁開心啊嗱

廁所水當加左鹽喇
反正都係咸既，不用分得這麼細
唔好忘記有狗係新屋嶺都係比廁所水人飲

幾多圍 ? 精盡人忙

自殘😂😂😂

清精大龍躉

精魚， 賓州炒飯， 廚師腸。

會唔會有直播，返緊工，無得去

炸子閪

嘩好核突啊 黑警抵死

暗黑兵法

呢張gif黎

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

俾啲曱甴佢哋打啦

好耐無見過咁歡樂嘅post

咁多位阿蛇今晚玩得盡興
飲多兩杯, 食多d

香辣催淚蛋

嘩屌我係今晚賓客黎，仲點食得落

睇路啦手足

屎尿精

胡椒

人情仲俾咗成千，要食鳩炒飯

提一提個新娘，等個婚禮快啲完仲好啦

假膠者，不過客死新郎

清精大龍躉， 炸子閪， 髮菜蠔屎， 炸雲吞， 五大蝦球

其實只要凝住有人會加料
就算冇加到，食龍肉都背脊骨落

推上去比狗狗知佢地食緊屎

下次婚禮再恭喜過

食緊嘢呢個po，好唔開胃

個雞頭由中間一嘢劈開佢，一開二

真心推 我愛你啊廚師

推到比班狗睇到
等佢地食都食得唔安樂

想講以後幫襯你， 諗下都係不了

加刀片

好暴力
正一暴徒

唔好玩屎啊記得

曱甴腳

乜都好 最仆街既就加落去啦

上豬血 見血見得咁開心
幫佢地助下興

總共有幾多圍？
一隻曱甴有幾多隻腳？

佢哋話唔比帶口罩, 咁感冒有意外都無計啦

小心安全

胡椒炒飯

安全套啱晒佢

好想食阿
狗梗係食狗糧啦

西汁炒飯

記得我結婚嗰時，只係食到頭三道菜，跟住再忙過

唉，手足係太子食緊彈，酒店外抗爭緊，邊食得落，辛苦你了

屌加瀉藥 利尿藥

隔油池

笑左，有聲

巴打忙住煮緊餸

泥丸炸蟹鉗

曱甴鬚

睇呢個post睇到我起雞皮

壓爛屎變蠔油茨
鳩毛變發菜
濃痰溝湯羹
口水飲品

del post la 勿自爆

舊歌重溫
廚房佬

各位手足好癲

直接嗌「殺人兇手」

哇屌

如果今晚去呢度飲真係唔知食唔食好

半隻小強

唔好咁啦樓主

火警鐘

攞啲冬菇洗吓地先啦

千年塵, 櫃頂窿窿那那一定好多

廁所水宴

一手即時現場
青衣站&機鐵青衣城大堂
三十隻機場特狗+青衣影子控制中心盾狗
現場疑似有反恐特勤隊
iws保安，青衣城客服，港鐵站服員著晒螢光反光衣

隔油池d油起鑊好香

聽講結婚有發菜食

厠所水炒西蘭花， 記住落少兩匙羹鹽，咁就岩味

是但啦總之食完痾撚死佢就得

係我就唔去飲

全部野都鳩煮就得，食得唔鋸又無位入你

有冇翅湯飲

千其唔好倒左樽胡椒落去

蛋白質

推！

除左警犬 唔好睇低其他人
洗碗阿嬸都係香港人

頭皮就一定要啦！
仲有碎上嘅腳皮～

外面既手足唔好搞火警

買個蛋糕同新娘冼臉

唔好推住，等佢哋食咗先

腳甲屎

其實食唔出真係好無癮 不如整到d 野好難食好過啦

跟本就唔會去

每種食材放地下拖幾野先
可惜無地溝油
等佢地同大陸接軌

推。

正式宣布今晚所有賓客都係勇者

頭盤乳豬，用屎水奄泡過再囉去燒、鮑魚海參就記得加尿做獻汁、蒸番條有水銀、重金屬、既反肚大星斑、最後炒飯炒面就落工業鹽去炒，最後糖水既野！唔使教啦！

d菜直接炒到生cancer咁燶 得唔得

火攻 炒燶菜

落大量胡椒 十足十tg咁既味

加幾粒催淚蛋

去廁所畢殻水 打個翅先啦

岩呀

Why not both

曱甴焗乾磨碎溝朱古力粉做甜品

賓周炒米

Arya Stark?

我一睇差啲噴水哈哈

Mon post狗好唔好食

無鹽,無糖,少油

但佢哋又唔可以影響人家酒店
真係好難做

呢個post一定要結婚果條綠速龍同嫁醫生嫁唔成護士睇到

米青炒飯

多謝樓主

廁所野就加硬

啲忌廉龍蝦e面可唔可以射幾篤落去

老鼠藥少量

咁建康 更係多鹽多糖。廢佬食左 三高標升

以後酒店要請全職了，多謝手足創造就業機會

樓主有冇做野？唔好氹我開心

山埃？

新娘行家一食就知
係唔知夠唔夠膽講姐

袋底泥供應有限

最後乜事都無

更高調搞婚禮抵你冇人賞面出席

最後真係無咩??

開頭張相未入席

我睇佢頂多都係坐夠前排嗰啲人多啲

有無齊人之後畫面?

我去過起碼放到15圍